想買bmw 323i cab

有無巴打有研究開？

買

點解近排咁多人唔信邪

唔信邪姐係咩

十年寶馬 有心理準備整整整未

請教下有咩要整

左漏右漏前鬆後甩咁囉
你仲要cab
如果上手跟得唔足，水又可以漏，油又可以漏，泵又會壞，其實乜柒都會壞...

唔好講整車，唔開頂重心又高，車又重，變相冇力

一啲都唔好揸

10年cab真係會壞呢
咩cab都係咁話

買架新年份既話
會唔會好d

新年份姐係幾新 2019?
開逢車 軟硬都係麻撚煩

吾會

尾期定前期？

諗住買2011

F33 428啦

咁都好D，幾好款，又唔係太過冇力